突發!!! 首個有生命嘅日本動漫人物!!!

點解可以咁靚仔

染頭偷偷留下負皮

我尋晚咁啱係度睇緊呢套戲

好多位都好好笑

黃浩然真係好陰公

呢位警員就唔太樂觀

哈爾濱偷渡落黎

得一個正評 連登冇絲打